(偷食贈興) 鄭秀文開騷前大受打擊 情緒崩潰

今年是藝人許志安（安仔）與太太鄭秀文（Sammi）結婚5周年紀念，安仔被爆背妻與馬國明女友黃心穎在車廂激咀，震驚娛樂圈！Sammi早前才為7月紅館演唱會舉行記招，有傳Sammi得知老公「出軌」，情緒大受影響，身邊友人更擔心她抑鬱症復發。據知安仔今年9月同樣會在紅館開騷，爆出「偷食」新聞後，安仔的演唱會主辦單位太陽娛樂及經理人黃柏高下午即進行緊急會議，商討策略，研究安仔的個唱會否如期舉行。